其實大賽心理質素應唔應該計一個球員既評價準則?

每次有美C既POST都會提及C朗大賽心理質素高
而美斯決賽就瀨屎
之後又會搬大家一季既入球數據 再無限loop
其實大家係咪覺得聯賽入球同盃賽決賽入球係同一水平?
利申:非引戰 理性討論

連FM都有個重要球賽嘅stat啦
所以係yes

。。。

其實唔洗討論 你識波就自然明
利伸番先 世5史上最強

應該

應該計但係好難量化做數字

應該搵who

屌你老母C朗決賽做過咩? 16強入3粒就愈吹愈大
心理質素高? 決賽唔係去咗做教練就補時入12m爆衫扮救世主

唔洗屌我老母
我都係quote番人地講既野
美迷真係

比負皮果D可唔可以講下點解

計
但係我覺得美C 問題唔係決唔決賽
主要都係國家隊

唔係讚美斯嘅所以唔計

啱呀！

補充資料幫助討論
Final Stat:

Messi has scored 28 goals and has given 14 assists in 33 finals played
Cristiano Ronaldo has scored 19 goals and has given 2 assists in 27 finals played

我就係講緊你哩啲數據 之後就無限loop
所以先要討論唔同賽事入球既含金量
冇錯你係講左美斯入得多過C朗
但含金量係咪一樣其實唔知
好似你係英格蘭足總球決賽入10球係咪等同係歐聯決賽入十球一樣

C郎帶動球隊爭勝，係唔同球隊同隊友都證明左
美C無左巴塞就...

小花吖嘛
我覺得佢如果去其他球會其實都唔會好似阿根廷咁十年無冠
但係佢剩係踢過阿根廷同巴塞 所以好難唔當係小花

都啱，不過點入都好重要，歐聯決賽贏緊3球之下入12碼嗰含金量又點？
世冠盃入球最多係邊個？
西超盃對手係皇馬，含金量又是否好低？
仲有助攻突破組織又計唔計表現？

就係唔知 所以有討論既空間